大家會唔會覺得孭背囊揰黎揰去冚鳩人啲LD好乞人憎

同題